Development0.2 :
- .JSX :
  * Tidak lagi menggunakan ListFactory, manipulasi disisi server alhamdulillah sudah bisa dilakukan
  * Semoga bisa meringankan beban client-side

- suratmasuk_model :
  * Lets manipulate model in server way !
  * Bismillah ...

- Edit for lesson git